{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3019510",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 헤이(HEY) 호텔"
    },
    "text": "蔚山最高の休憩施設である蔚山一山ヘイ！！2019年にオープンしました。この休憩施設は蔚山一山海水浴場のすぐ前に位置しており、最高の位置を誇ります。全客室数は24室で、韓国語でのご案内が可能です。宿泊チェックイン時間は平日は17時、土曜日及び祝日は18時以降に入室可能です。駐車場が満車の場合は、近くの50mの距離にある公営無料駐車場をご利用ください。全客室のバスルームのドアは半透明コーティングが施されています。また、PCにはネットフリックスが自動ログイン設定されており、テレビでも視聴できます。コロナ予防のために防疫と消毒に最善を尽くしており、未成年者の出入りは制限される場合があります。チェックインの際には身分証明書をご確認ください。貴重品はフロントでお預かりしてください。宿内での喫煙は控えるべきであり、ヤノルジャの会員には様々な特典が与えられます。一山海水浴場は宿のすぐ前に位置しており、徒歩1分の距離です。大岩王公園までは約700mで徒歩約11分、テラスパークまでは約950mで車では3分です。防保津市外バス停までは約1.1kmで車では3分の距離、防保津港までは約1.3kmで車では3分の距離です。蔚山科学大学東部キャンパスまでは約1.8kmで、車では5分の距離です。訪問者のレビューによると、この宿は清潔で広い構造が魅力的であり、社長の親切なもてなしと居心地の良い雰囲気も満足度を高めてくれます。また、早く来たお客様もよく休んだという感想があります。全体的に静かでリラックスした雰囲気で休息を取るのに良い宿泊施設です。駐車場は広く設けられており、約20台の駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山一山ヘイはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2019年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイの位置はどこですか？",
            "answer": "蔚山一山ヘイは蔚山一山海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイの客室数は何室ですか？",
            "answer": "蔚山一山ヘイの客室数は24室です。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイの宿泊チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "平日は17時、土曜日及び祝日は18時以降に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、満車の場合は近くの公営無料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイのバスルームのドアはどのようになっていますか？",
            "answer": "蔚山一山ヘイの全客室のバスルームのドアは半透明コーティングが施されています。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイで利用できるテレビのサービスは何ですか？",
            "answer": "蔚山一山ヘイの客室のテレビにはネットフリックスが自動ログイン設定されており、視聴できます。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイはコロナ予防対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、蔚山一山ヘイでは防疫と消毒に最善を尽くしており、未成年者の出入り制限もあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイで喫煙はできますか？",
            "answer": "蔚山一山ヘイでは宿内での喫煙は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "蔚山一山ヘイの近くには大岩王公園やテラスパークなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイは静かな環境でしんどい旅行者におすすめですか？",
            "answer": "はい、蔚山一山ヘイは全体的に静かでリラックスした雰囲気で、休息に適した宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ヘイの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、蔚山一山ヘイの駐車場は約20台の駐車が可能な広さがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 477
    }
}